﻿
**Woensdag 6 September 2017**
-------
Vandaag hebben wij verder besproken over onze research. En een enquete gemaakt over Rotterdam en doelgroepen. Daarnaast hebben wij nog workshop gehad over html en kregen we uitleg over hoe we ons blog moeten maken via html(stackedit). Ik vond de uitleg wel lastig want ik weet heel weinig van html. We moesten een txt omzetten naar markdown process. Wat erg makkelijk was, was dat stackedit heel simpel was.










































































